黃洋達棟篤笑: 頭場一千及五百元門票經已售罄

好彩一早買左一千元門票

「傳說，只要收集到七個港豬，宇宙中一切嘅衝突同糾紛，都可打和super！一個因為沒有頭髮而無法變成超西的西人，來到香港，尋找七個港豬，新的傳說，就此展開！」

黃洋達久休復出，相隔四年，再度開SHOW！一場唔夠，仲要加開一場。由於預售反應熱烈，5月25日頭場一千及五百元門票經已售罄，「大亨」決定加開6月3日一場！Sparking！

頭場
日期︰2018年5月25日（星期五）
時間︰8:00-10:30pm
地點︰九龍灣國際展貿中心 3樓 Rotunda 2
票價：$1000 (滿座) / $500 (滿座) / $300 / $200

加場
日期︰2018年6月3日（星期日）
時間︰8:00-10:30pm
地點︰九龍灣國際展貿中心E-max Music Zone
票價︰$1000 / $500 / $280 / $180 * 所有門票類預售，會再另行於電郵通知在熱血時報九龍灣辦公室領取。

黃子華都係880，佢1000

宗教活動同娛樂表現不能混為一詸

混為一談，手快

on9

嘩！淨係第一段已經笑死

香港有乜辦法唔玩完
咁多弱智俾錢嗰條垃圾

你以為啦

唔係d主持都走鳩哂啦咩
點解仲未執

你荒唔係逼鳩啲狗仔去咩 btw，有冇得坐架

睇左做黃子華

表現

表演...唔該哂

仲以為係黃子華TIM, 入到黎屌一聲

咁快無錢洗

仇思達幾時去撐場

大亨好笑過黃子華

係咪入到去另外課金先有野睇

我都係

佢講野有咩好笑

睇到個標題已經笑咗

去林以諾牧師播導會會唔會正常一些

支那夠科水比你維穩又做唔到野

立巴咁囉
變唔到超西

搬番入政事台/黑洞啦

乜啲熱狗錢咁易賺？

睇到黃洋達三個字已經笑咗

屌你老母 熱狗

係咪book個中學班房就當係？
跟住頭兩排一千 跟住嗰三排五百咁？

食屎啦死政棍

戇撚柒鳩

浪費時間、金錢，毫無意義的追神棍運動

當左自己係黃子華？

On9仔

訓左幾耐

本身已經是－個笑話

「傳說，只要收集到七個港豬，宇宙中一切嘅衝突同糾紛，都可打和super！一個因為沒有頭髮而無法變成超西的西人，來到香港，尋找七個港豬，新的傳說，就此展開！」

要幾撚戇鳩先度到呢段野出黎

收皮啦

政咩棍
有參過政咩

順手拎埋陳云根啲淘寶貨出嚟賣啦

最支持黃洋達既連登仔仲唔撲飛？

16年立法會選舉佢無份參選？

衝出嚟柒

原來參過選就可以叫政棍
咁佔過中可唔可以叫政棍

黃牛都無

一千同五百分別幾多張先

宗教活動

你上錯登？
呢到鬼有熱狗信徒

書展賣唔到果幾板貨又出現
上次年宵先拎完出嚟

洗黑錢

未分家嗰時咪又喺高登度皇上乜皇上物

條友應該直接叫做廢物

你做乜鳩
依家時事政事台班人就係頂唔順當年高登時事台班熱狗五毛洗版圍威喂亂咬人先嚟連登
上左咁耐都未見過啲咩熱狗圍爐post

光頭佬都叫班信徒唔好上連登
班熱狗仔mon post 再fb批鬥就有份

想問一句你係咪傻撚左

分連登出嚟有樣好
就係以前喺高登做過既柒事可以唔認數

淨係見到你個名同啲政績都笑死人啦

唔知會唔會有人開post話買黃子華變左買黃洋達改編潮文

喂喂 企開啲啦
你係高登含開光頭達條撚就唔好係到搵同好啦

買唔到黃子華
你送呢條撚樣d飛都唔撚會睇

Er...Er....Er....Er

一定係俾黃牛買曬

票價︰$1000 / $500 / $280 / $180 * 所有門票類預售，會再另行於電郵通知在熱血時報九龍灣辦公室領取。

買完仲要自己去九龍灣拎

郵費就慳返

會有掟壽包環節嗎？

課金熱狗

佢唔係打拳既咩？

撚有人睇咩 台慶已經無人

唔知講咩好

聽仇思達 屹屹屹屹屹仲好

係公司忍笑忍得好辛苦

有撚人睇咩

乜而家宗教團體收咁貴奉獻

On9囉

耶教收十一奉獻
熱狗教收人十三
十三入面三成營運成本，七成係鳩達夫婦旅遊開支

熱狗乖乖課金

好想笑課金啲柒頭，好似課金宣明會啲領事叫雞，不如留返我自己去叫啦，屌你老味

仲課金果班友留番d錢驗腦好過喇

揸緊個信念 皇上會戰勝歸來

自稱傳媒大亨，但個台得果百幾人睇
講野1999，搞talk show
佢本身已經係個笑話
皇上依個朵令我諗起天龍八部癡咗線既慕容復

佢當初係幾好，無可否認演說技巧係好，但講到推人出去死，借民主黎Cap水就講唔過去

自己買晒

好尷尬

警方於12日以傷害罪嫌疑，在東京街深水步區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於7月7日舉行的黃子華棟篤笑門票。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了黃洋達棟篤笑門票，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警方表示，今後類似這種由於親子間對棟篤笑的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

父親因買錯黃洋達被毆打

天水圍昨晨發生家庭慘劇，一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買黃子華棟篤笑門票。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了黃洋達 棟篤·笑死朕2018。這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年在其Facebook埋怨道：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

今後類似這種由於親子間對棟篤笑的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

屌俾你搶先左

on lun 99

地點唔同應該兩單新聞黎 大家叫人買飛小心搞錯

本來好唔開心 睇完幅poster即刻

喂喂你班碌撚狗企開啲啦好嗎
唔好同我地一齊恥笑

食政治飯就可以叫政棍架啦 , 定佢唔係食政治飯 , 係傳媒大亨 ?

真可恥，同黃子華同時間賣飛，博D南亞人買錯飛。

原來班熱狗咁有錢
唔怪得熱血時報死極都死唔去

見到張poster好撚尷尬

熱狗時報幾時上市? 100毛值廿億, 佢個萬人台起碼值４０億啦

好撚on9

推

2蚊郵費都要慳
同工聯會bill bill有乜分別

睇佢個樣已經係一個笑話

黃洋達：Er....咁呢...其實....Er....哈.....姐係咁....Er....Er....

1000同500得一張,賣曬

漏左下半段喎
「Er...Er... 嗱，唉屌！又中。我一早講咗架啦」

好好笑

一千蚊

Rotunda佢點排位先 唔同排法容納人數唔同架啵

同埋music zone係咪上次台慶塞唔滿既細場 個個場賣一千食水深到你

不過為字頭，係公厠出面搞都要比錢架啦

你真係好天真好傻

今次做乜唔整劃一企位不設劃位

一個係平時俾人考試，擺酒啲場
另一個係好似台灣live house 啲場仔
劃唔到位

做咩而家睇個網又轉左第張海報